「呢度有我地既將來同希望」

有無人同我一樣
廣告聽到呢句野就想嘔？

呢句野出係最想整死香港下一代既香港政府度真係

佢地既將來係蝗蟲新移民單非雙非
唔係講梗你地呀

正確

但係佢係用字正腔圓既廣東話講
唔係 "这里有我们的将来和希望"